Ik had een zwak idee dat hij onderricht mij enige les, zo lang geleden gebruikte hij in zijn studie in Amsterdam; maar hij gebruikt dan om me te vertellen wat, zodat ik kon het object van gedachte in het achterhoofd.
